[芬威芬威 屌你個西] 利物浦 對 列斯聯 6

芬威芬威 屌你個閪 正一契弟
毫無遠見 唔願進步 只懂去想怎縮數
轉會窗中 一切似空 簽新中堅都似夢
迷迷惘惘 喉舌股東 芬威操控股掌中
利子飛機 打打打 高普激起稱霸夢
卻無資金 老屈肺炎 亨利雪糕夠冰凍
泰亞高 預期落空 宗師古積怎夠做
無腦股東喪奶縱容 敗盡一切成功

fast

Slow
我個四連po

唔係1咩

條友真係癲撚咗

JP狗死全家

如果唔係日本隊今年件波衫咁7
真係會印南野

揾人作哂成首

jp 死全家

留名

諗住講下笑抽JP
點知真係講Thiago who
係唔係專業傳媒人黎

有聲

比人屌到傻左怒羞

賤種黎

見到JP咁真係覺得好撚尷尬

諗住上amazon 買件18年主場印

作客件白色幾好 總之咪益fsg

FSG, echo, JP
愈睇愈似支共, 環球時報, 胡錫進

南野值得正選

呢隊英撚浸多一兩年 真係幾撚勁下

slow

actually

屌你jp你個twitter account仲掛住球會名㗎
丟架到

想印主場南野

但仲未諗到球員版

年年都係咁講 夾唔夾到先係緊要

祖國加油

戰狼式外宣

仆街, 又話轉左做nike易買波衫
咁難買既

Slow

JP呢條撚樣幾時同henry一齊仆街死

買人未呀 屌你老母FSG

JP

正皮比首歌

即刻睇下先

辛祖in 水貨out ok?

英撚冇我軒真係冇曬心情睇

睇完水貨再睇sancho,兩班波黎

對blackpool都J

岩岩沖涼無睇,睇左上半場,咩事禁制咁禁,炒人咁多粒

之前傳sancho d人仲話嚟到要打後備

香港無咩

咁個陣當FIT 既水貨勁小小既

Vipor好似冇 球迷版好多

球迷版同球員版Nike 官網都有
就算實體鋪都好多間番哂貨喇喎
點會難買

下季我哋都要準備落去同佢哋踢

就今年年頭喎，水貨沉咗好耐

明串thiago = 根本預左唔會買佢
點會明9之後會黎既球星

唔好淨係連登鬧喇 上twitter屌柒jp條撚樣啦

JP同FSG一撚樣 唔死都無撚用

要再落多層

睇下香港nike官網有無

辛祖好撚勁，比獌買到就大鑊

原來係叫佢move

JP真心痴撚線
黎都比佢串到唔黎啦

格拉沙叫停咗交易

辛祖咁勁

幾時加盟我利

見到都覺得廢中慘

高普續約，黨報：球星因為要肯定高普在任先肯加盟

轉nike，黨報：nike可以幫手拉一線球星加盟

F$G唔肯買人，黨報：gomez話最已陣/利如何喺光頭佬策略上汲取教訓

60分鐘打後黑池都無比過壓力
班股東j乜柒

一個官媒JP
一個名宿nicol
真係白撚痴的,你地做呢行專業少少好冇
唔好好似D白痴股東咁

成件事都痴撚線

nicol乜水
jp真係胡錫進黎

官媒講野代表官方
要鳩up 用私人account 啦屌
用official acc 都白痴

我淨係喺旺角 forest見過

steve nicol
ESPN既評論員
成日9 up利應該買乜買物
個時水貨又話唔洗
早兩日話keep老母好過買thiago

多根本佢carry
32場17g16a

根本成隊波都廢到仆街
就算出下半場個陣應該都會輸比列斯

Thiago Who真係摟屌

forest可以印字?

Messi who

唔肯定打去問吓好啲

股東:～*｝%%］》¥ &
我：

佢唔做echo嘥撚咗佢

英超字可以

邊間黃店有M碼球迷版或球員版加金章

可以 英超字

可以印英超字
球會字要上官網
或者有啲樓上鋪有
但套字預400蚊左右

皇朝同NTS

如果大西北人可以去元朗d字頭果間

Hi

知唔知幾錢?

想印T66

之前有個表 你去kop end 之類搵下

TAA官網印好似抵D

但要比運費

對英甲，仲要人地下半場換晒副選，咁都J得

人地換晒副選出黎

利申無睇

Cls
股東真心覺得17歲打第四中堅冇問題

炒人到係應該 炒唔到悲哀添啊

好似未見過公開training 相廢中會咁燥底

佢地係咪覺得冇機會會出到第4中堅
糟糕同馬貼成日傷到第四中堅一定會出

有位師兄講得岩
應該係知thiago唔會黎先咁撚串

yup $150

唔講以為大炒鏝7:2

應該係了 著返條褲

我由頭到尾無除過 一諗起邊個係班主就知幾時都唔洗除

就算佢都唔黎 都唔應該咁串

咁當然

劇本
老母走
Jones 上位
fsg買多隻遊艇

真心痴撚線

咪收購左南野
最已陣

贏黑池都要打j

不如同u18打友誼賽啦

對住濕鳩黑池都要打j打到虛脫

【諾域治平價放人】

曾經成為紅軍收購目標的諾域治左閘李維士 Jamal Lewis，因諾域治要求紅軍付出 £20M 以上的轉會費而談判拉倒，在談判期間主角李華士表示希望加盟紅軍。事隔一個月，諾域治已接受紐卡素對李華士 £13.5M 的報價。

我利d轉會差到

Thiago Who 我屌你老母啦JP 冚家產啦去

睇CF口吻 捉下路

唔好放上心住

咁佢獅子開大口又唔怪得fsg唔買佢
不過無諗過會唔壓多幾次價

正路都咁答啦

佢都唔知垃圾利買唔買

說法一

Norwich想食水魚利
知你大球會起你價

說法二

利記開10m
比咗紐卡素reference

+3.5m done deal

無論點 Lewis最慘 明明有得去利學踢閘

say goodbye啫，都冇話一定去利

咁邊個打後備呀

老母

水貨

埃及美斯

唔好見到第二句就屌左先啦
事實上呢3個今季係值得期待既
跟住呢位tweet主都有講:
@GraemeKelly1
Agree. I want us playing 68 games tho so we need a CB, striker/winger and Thiago

中場得4 個人ja
lomo bino keita mina
xs hendo ox 未得住

好似u23咁 第一場打下u23刷下自信心

Xs都係擺右翼多架啦
擺中場真係唔得
假設佢出到

好似fm咁

早晨
請問Jp 仆街死未

sorry for簡體字
原來佢一早知自己炒車 怪錯左佢

Jones 南野 力子都值得多D機會
但唔代表完全唔需要買人 最少都要返個第4中堅

F$G 俾人屌得多 所以JP 衝出嚟吸引火力?

老老實實 上年個後排席長期3 4個幻幻
加強下個深度好正常掛
仲未計走咗嘅人

屌你老母77台
講夠ings係中場未呀

Walker

Ings 準備救世

一講果下我以為聽錯

鑊加紅埋

唔出Taa

屌你Walker

佢醒呀 主動申請唔踢太公波 留力聯賽

a66 in

TAA

Taa救全家

taa

場波仲閪過利記

仲逼住下場出taa博又傷過

刷角啦買左角大

冰島打多個 但好似仲縮得後左

少主Taa唔好傷啊

暗黑兵法

Fat clown

我講咗三次cls比返少少專業得唔得

唔好當沙短係一個球員啦
根本一季九成都話傷緊唔踢得

阿樂都踢得幾西下

香港班講波佬 係咁架啦

英格蘭真係由我睇波以來 始終如一

年年都話史上最強陣容

臨尾

其實係12m 咩

咁都黑到個十二碼返嚟

Gomez

gomez

最尾先咁撚精彩

丁力射得好差喎

糟糕美斯

笑死

炒左

屌你老母

還返比人啦

on lun 9

場波踢乜鳩

點解可以咁差

高美欺好似成日輸呢種比人食位

街場都唔會射到咁

差d又要比丁力打

對唔住丁力
原來有人差過你

呢場乜撚嘢黑哨波

悶撚到

其實應該唔係12m ?

又諗返起點解冰島得 香港唔得

慢鏡中手

求撚其就斬入去

主動飛過黎仲要中手,

高美斯輸12碼前去左場邊係咪有指示

無睇竟然嬴咁多

先輸兩球

岩岩睇下jp個twitter
俾咁多fans圍屌點解可以唔覺得自己有問題
真係英國胡錫進

錯在冇用軒做隊長

冇留意 點解比人圍屌

Thiago who

佢話thiago who係講緊笑
不過我唔覺得一個專業記者係應該係自己放傳媒料既acc講呢d喎

個名寫撚住lfc
呢d野搵個加盟目標黎講笑
有冇咁撚弱智呀

球會字靚D

你會唔會見melissa reddy果d會咁
根本佢做返本分唔對球會既運作講咁多個人意見就得
佢又成日忍唔住又要串人net spend boys又timo who
變左戰狼咁

啲股東真係上撚晒腦

言論自由ar ma

我就咁睇 佢隻手都算貼住個身 咁望落都算身體軀幹
英超通常都唔會吹依啲波

好撚癲

拎自己加名上lfc 同前echo 黎做類比

佢啲斬波腳感

要用比賽去操

上季preseason都勁7

第一場波對Norwich即刻返晒嚟

砌戰暴砌到呢個鐘數先砌完 屌

我仲未眼訓

想買似lv果件 有無師兄知邊度返左貨

呢個朶幾正

今日場波，我想讚吓 Curtis Jones
個人認為，比起以前，呢場波佢有極明顯同好大嘅進步
甚至或者佢可能已經開咗竅
以前睇佢踢波，佢的確基本功係幾唔錯
但過份進取，盲目地急於想爭取表現，同得到認同
以致用波決定往往做得差，跟著越打就越沉
喺呢場波上，佢眼神平和咗，踢波淡定咗
用波時思路比之前清𥇦咗好多
冇咗以前盲目原地無謂死扭，自己都唔知自己想做乜嘅壞習慣
甚至俾到我有些少 Figo 嗰種優雅，不慌不忙
用波決定上乘準繩嘅氣味
而且佢一回後去到 六號位位置時，佢識得轉 mode
即係佢知道喺六號位用波時要安全穩陣簡單為主
亦即係代表佢足球智慧其實係好
只不過以前俾自己盲目嘅進取心掩蓋咗
以 Lallana 同 Keita 打六號位為例，佢兩個就唔識轉 mode
佢兩個扭波手法已經喺保護皮球上已經係差
而佢兩個打六號位時嘅心態，同打進攻中場時更係一模一樣
所以佢兩個成日會喺六號上犯上低級錯誤而無謂失波
如果 Curtis Jones 以後能夠保持今日嘅心態同水平，持續進步
我相信佢必成大器

收皮啦你

雖然你打咗好大篇文

但我覺得唔需要對jones係今日呢場波到評價太多

佢今日上場基本上對嘅係黑池二隊

同埋反正高普好鐘意後備出佢 如果真係有料就會係英超歐聯證明到自己

都希望佢成才嘅

可樂啲行文一睇就知

冇睇上場7比2，沙拿踢成點，賣得未

分析員大讚鍾斯

屌 變相認同咗可樂

有冇諗過個分析員係可樂真人

jones 係做到lalala做到既野

有人要先得

就算賣得到 都搶唔到d正野黎補
已經去曬車

辛祖

同一招用4年, 你估中堅組合咩

好希望獌買唔到

高咗 大隻咗 意識好咗

沙拿
迪布尼

當年都去咗車

跟住下季 我地買到

唔建議買英人

但Proven新星真係比車買晒咁滯

Sancho下季買到可以踢多10季

要辛祖=front3 三個賣兩個
雖然我覺得OK
但問題係front3三個都要諗接班問題
我都幾肯定werner本身就係future plan 第一炮
Missout左就冇曬計劃
FSG點講都係玩死高普同利
所以老實講句
連續兩季唔諗接班問題
係直情將利物浦推落深淵

唔會miss out咗就冇晒計劃嘅

高普同transfer committe唔係on9仔

Gotze > Mane
Brandt > Salah
Zelinski > Gini
Dahoud > Fabinho

下季買都ok

佢地性格紀律咁好
Mane Salah最少fit多兩季

但係今季真係要買Thiago破大巴

唔能要sancho啦 加埋人地個心一早過左獌到

其實你所講嘅例子
得gini係真係叫直接代替
mane salah fabinho本身個定位就同你講嗰幾個險簽人唔同
只係將重建嘅priority 轉移

今季咁嘅情況係一個plan b 都冇
係真係一個都冇
再者接班同重建唔同啦
已經唔係同一個玩法

當我哋下滑嘅時候
真係仲係咁有吸引力
仲係sancho haaland 想黎
就算有，一日有Fsg，都唔使諗換血問題

Mane salah fit多兩季只係一個最理想嘅假設
現實係傷其中一個已經含得撚

最後我地買到Sarr

Sarr Brewster Elliott 接班完成

說話又唔係咁講
佢一日味去獌，都唔係佢哋嘅人
只係你垃圾利有fsg點都唔會買姐

其實我覺得Sarr輪換ok
但真係唔係換血料
仲要非洲人
買到又唔見一個月

The Boston #Redsox become the latest major market team to make massive cuts and layoffs to their scouting and development people, with some of the best in the business let go today. Awful times

FSG喺red sox嗰邊
已經玩到要炒哂班球探減人工
做嘅嘢咪又同高安基一鳩樣
有lesser evil 到咩

其實Curtis Jones只係19歲

2001年出生
如男佢上到位 開心

Neco Williams 都係19歲

Brewster 2000 20歲
Harvey Elliott 2003 17歲

Koumetio 2003 17歲

仲有
TAA 1998 22歲

藍屍廢老一向係咁，好難改到

如果對英甲都踢唔掂就死得啦

上半場法賓奴唔掂 比高普狂屌

Werner個心夠一早黎左我地度

痴撚線

個人認為....
懶係專業分析

水貨廢左好多啦

水貨真係成個preseason唔知踢緊乜
明奴就有啲返尼啦

大勝

唔駛買人啦

是企出d u18 u23都入7球
真係有必要買人

JP: thiago who?

是但**

下半場對手係英甲U23

上半場無勢輸兩粒 核突到

開季要睇幾耐水貨正選西波

咪係囉 有得要SANCHO梗係要SANCHO喇
唔通要SARR好咩

水貨剪完頭髮唔撚識踢波咁撚樣

早晨呀屌你老母亨利生cancer死未

James Pearce type of bloke to raise his hand at the end of class and say “Ma’am, wasn’t there homework due today?”

依家水貨= 車仔時水貨

Nike代言人

有預感高普約滿離開利之時
利物浦將再次跌返入黑暗時期

咪係，出哂聲想跟高普利物浦

未走都似會wor
fsg 比過咩support高普？

咁完美做到睇送食飯
應該得高普

高普今季一半可能就走了

敗走

10月好走啦
佢值得更好

thiago who?

早晨 J Henry 同J Pearce 仆街未

有冇利子準備緊移民

fsg落地獄

想睇下君子同撚伯邊個教波西D

巴打移去邊，我諗住去Manchester

利市生活成本平，但真係冇乜工作機會，反而Scotland都好似唔錯，不過距離利市又好遠

97前定97後

我都冇

咁有錢

又傾走唔走

講真 有錢又想走嘅自然會走 冇錢又夾硬要走嘅預咗會好辛苦同埋係為咗下一代

我都係咁諗，香港住到好灰

10月23號hongkongbill過到97前應該有得拎返，你諗定去邊啦

因為有好多股東撐佢

都冇咩可能得 你估英國真係開善堂咩 點可能接受新申請

中堅都有新招㗎，叫做交叉防守
好鬼勁，好恐怖

其實大家有無諗過坐緊個班無得走
走唔係問題, 但係我一直都唔建議高談闊論
幾個人圍爐又好咩都好
周街講同二次傷害無分別

其實走冇問題
但要誠實啲
為自己就為自己
冇人怪你
唔好又講走又講咩我好撚鍾意香港乜乜柒柒
同販民一樣咁撚嘔心

Nothing should be taken away from
Alistair Carmichael MP, who is a true friend of #HongKong. But the way this proposal has been reported makes it seem like a dead cert which it definitely is not. We must not create false hope at this difficult time.

想識

有共同興趣

啱啱訓醒請問簽左Thiago未

走左就唔好關注啦
我覺得好嘔心

我擔心你炒車多D

冇bno

好彩有回鄉證移民大灣區

佢都未算最嘔心既

覺佢炒車走得仲先

琴日係樓下商場停車場先差D比人撞到
停車場下層無位要揸番上去上層
有架車係entrance入嚟大油出好彩佢收到
唔係就撞埋去左邊2道門中間

佢個fd 係臭雞黎 睇完貼身36 覺得個flavia 仆街到無得再仆街 好撚姣同好有機心

就算比 條件一定好嚴格

講真呀
平均1個人最少要30萬先好走啦
唔係去到又攞人地D福利咩

個個黨站都多狗到

真 佢同個長毛一擔擔

搞乜呢度D利咁鐘意吹奏佢

me too

都係打下了JA
唔駛道德background check呀

問奶西
佢Post先

明明自己男朋友先話佢甲由都唔驚 點知最尾就話連條麥皮蟲都扮驚

仲要扮撚晒野話 早知借你件衫啦 原來自己怕走光 但又帶2件小背心去拍節目

最後仲要係ig story 屌鳩bella 話估唔到人地同我條線差咁遠 屌鳩人小器
真係好撚嘔心呢個女人

打丁都搵個靚D

佢都叫靚 驗下眼會好d

巧令仔

屌你老母fsg 屌你老母股東

呢張影到同我差唔多樣

同外國藍絲一樣
只係立場唔同
老實啲講為自己
走左去吸自由既空氣
點解仲哂時間諗第三世界發生既事？
享受生活啦

ig story呢個唔知 仆街到連扮都費事

就拎呢張相去剪頭毛

條眉差唔多樣?

咁都係 你岩

幫我剪長佢

Barcelona are now focused on selling players. But the board already contacted Gini Wijnaldum and Memphis Depay agents.
Barça are expected to submit official bids to Liverpool and OL on next few days - they’re convinced to sign “both for less than €50/55m”. 🛑 #FCB #LFC #Barça

Thank you Gini

儲緊錢

本身想印佢

印jones
FSG話下季靠佢
唔洗Thiago

IG刪左點J

唔洗灰喎
今日唔知聽日事

成隊荷蘭

ig story 過晒時啦 想追既去貼身36 post 有d 比人cap 左出黎 bella 同佢ig story 有對屌過
比其中一張你睇 真係臭閪黎

成個樣都幾似我

唔知老母會唔會想走

vvd

南野拓實黎嘅

我有冇認錯

上網買左對樣衰crocs鞋
唔知係咪真係咁好著呢

你痴線架

衰到佢 仲怪返人轉頭

我覺得佢都想

認清現實罷啦

FSG又贏，又20m買遊艇

我女朋友都認錯左 以為係我

你女朋友想俾帽你戴

咁唔怪得你條女成日認錯我地係你啦

佢幾時先肯剪髮同剃鬚呀

屌你老母快撚啲啦 咁多contact 成身都摸哂啦

南野拓柒真人上連登無人信

Kimochi~

出去遊下行聞過下催淚煙一個二個當自己國父咁要走難唔走就會俾支共殺全家咁
是但啦 香港人本身都唔係咩好人

我都同山齊士差唔多樣

自貼嚟睇下先啦

其實利同Red Sox一樣拎完冠軍就當打爆機呑撚唒啲錢 唔好再奢望F$G會泵水喇

你女朋友痴線架

老老實實 相信有冇肺炎港共唔會再出不反架啦
集會同言論自由都係擺係基本法入邊

30萬hkd定gbp呀
hkd容乜易

JP條撚屌日撚日Thiago who 一陣人地唔想嚟就好睇喇

?

本身幾靚仔
留鬚好似變左第2個人

30萬HKD就夠啦
你好易姐唔係個個都一樣架

做得愈肉酸愈好
班友縮我地就驚

我10萬都無

踢左幾場
狀態好 得南野一個

所以咪話囉
每個人收入支出都唔同好難講30萬係多係少
有D人月入3-4萬但係月月清
有D人得15K但係儲到10K一個月
真係好睇人

都係個句
驚你炒車走先多啲

好毒

屌死你
唔會啦

The Barcelona board have already contacted the agents of Wijnaldum and Depay. Barça are expected to submit official bids to Liverpool and Lyon on next few days - they’re convinced to sign both players for less than €50-€55M (£44M-£49M). [@FabrizioRomano]

30萬咁少？ 好快就用哂啦

30萬夠用1-1.5年啦
唔通你一年都搵唔到工咩

49M一個定兩個先

屌 大欖又查巴士

30萬唔少啦，快唔快用哂就好睇你點用

班狗好驚大西北總動員

兩個呀

渣ga

如果去倫敦生活 300k hkd頂1年就洗晒

我覺得錢同技能一樣重要

後生仔係香港人condom嚟
繼續留喺香港受啦

係香港食鳩政府資源
用綠卡
$1交稅大法

父母夠65 就收埋d錢 申請長者生活津貼 都3千幾1個月

真

咁又唔係嘅
睇下你想過點樣嘅生活姐

2

其實對97後唔係真係咁易走架

咁你要走去英國OK
咁無人迫你一定要住London架
如果你無能力又學人地移民
只會變成英國人眼中嘅支那狗

賣俾疤嘅全部照價賣double就岩
反正老母扭計又想走
60m好來好去啦

ok 老母40m depay 9m

97前無BNO都一樣就唔到

所以無咩分別

認真
我髮型同佢一樣

開口埋口話香港已死要移民走 但完全唔做抗爭嗰班根本食緊後生仔人血饅頭

唔講都冇留意佢del左ig

港共遲早用哂啲錢(俾支那攞哂，用哂黎維穩，起大白象，人口老化)，咪一樣攞香港人黎開刀
如果屋企兩老係藍絲，到時真係俾佢地受返，加稅冇家用俾

師兄幾多歲

30真係唔覺得夠

一個人差唔多喇 咁你會搵工嫁
30萬都係比你頂一兩年做生活費同租屋啫

大過南野少少

可能係當退休咁去

好老

你係香港30萬都唔夠你退休喇
點解會覺得去外國可以做到

Ok

因為見好多40歲佬留呢個頭

呢個頭要其他嘢配合埋style先好睇（除咗個樣）

所以我咪話做人要誠實啲
為錢為自己冇問題
唔好學人又話鍾意香港又成日教人移民買樓

所以我話佢地覺得30萬唔夠
可能佢地當去到係退休咁
所以要多D錢

其實你講得好中
本身就係大難臨頭各自飛
不過有得走個個都會自私係正常嘅
自私係對自己，家人負責任嘅行為
係唔好講到咁大義懍然
又話自己走留番條命抗爭
轉個頭又手足

南野都係25定26歲姐

30萬真係窄窄地

我有既係樣

眼耳口鼻都齊

30萬講緊係當流亡都窄窄地

佢地可能諗過去住豪宅揸跑車

搵份工都有排搵

如果佢一開波就話係為自己同細路嘅將來
咁都叫無咁虛偽
但係有一班人真係手足前手呎後
但又咩都無做過可能post過IG Story好嬲好嬲嘅
比佢地去到其他地方
仲會唔會記得起香港D真手足呢

睇你咩心態姐，咩工都肯做就易搵，要做文職就可能搵1年都冇

依到平均得18碎

口屌黑警政府乜乜柒柒
轉個頭教人移民買樓
典型香港人要拎盡利益

又要賺得多又要C服

如果你係覺得穴係走難的話
好似上一代落嚟香港咁
你咩都肯做嫁喇

我咁後生就變老野

香港人大部份都係呢啲

仲要5day工作，星期六日放假，唔要返shift

最好有好多福利

香港人報仇
光復香港喎
時代革命喎

大把人係去外國享受人生
之後上網好嬲好嬲
要佢地做藍領要出汗嘅工就不了

真
走難唔同移民
香港人圈養大
去個個邊又可能放唔低身段
早排仲有班人想做太空人
又食又拎又想唔貢獻

最好笑嘅係大把香港人
連香港人報仇唔敢講

好心痛彥霖
好心痛梓樂
好心痛烈士

下1秒，去曼徹斯特定倫敦好

巴打做邊行？

其實唔洗等啦
有心建立民族性可以由香港文化入手
冇文化何來民族
等得黎已經太遲

捍衛粵語呀

1月1號定2號有機票呢

其實依家根本唔係移民
人地外國係驚人道災難美其名係移民政策
實質根本係走難

難民
但係咩都唔肯做先係問題

有班已經拎左lotr係英國happy緊

根本個個心態係去working holiday 咁

如果你睇下其他地方嘅人有機會走難
係連比清潔工人再低賤嘅工都會做
但香港人係想去攞福利

一路屌女食仔
一路手足大力D好嬲好嬲插到我高潮啦

街上見到啲細路講匪語就想屌

真
個個以為自己移民
其實只係當你難民

連登之前都有POST幻想外國比塊地佢哋建國喇
人哋當你哋難民咋

真，搵到錢班中產都唔太想走

我覺得你去得外國 拎埋國籍的話
仲點可能會返嚟 幾年時間香港都唔知變成點喇

有一堆連過到去可以搵咩工都唔知就話走
最撚憎啲人話去外國抗爭
你係就加入咗外國遊說團先好同我講你走係為咗抗爭

你話一早有外國籍個班就話係香港賺到盡先走人啫

有堆黃絲中產見到英國block太空人夫婦
即刻就諗點樣假離婚

唔好返黎啦，我2013年英國讀書畢業，返黎香港做野，就後悔左咁耐

個個以為自己孫中出，達賴喇嘛level
實質可能係外媒訪問都做唔好

*山

中出

班中產有1至2層樓，月入10萬，點會肯放棄呀

中出孫中山

一路睇緊立場live
狗多到似狗遊行多d

不會懷孕

男人同男人

認自己為小朋友/屋企人走嘅
講真都唔見得有手足會屌
大部分都好體諒
都有唔少企好前嘅手足同我講有仔女走到就走

最撚憎嗰班話走咗先可以抗爭？真係當自己孫中山出去撲水搞革命咩

然後錢又唔多，英文又唔叻，又唔肯屈就做藍領
呢班仆街真係算啦

我人工都算ok啦, 但每月供完層樓，淨低嘅錢同基層差唔多

你確定下一代有民族性？

中出孫

中華民族

一早講咗，真正勇武嗰班拉嘅拉，走嘅走，失踪嘅失踪，我地已經輸咗。而家出嚟係同送頭無分別

如果想學去邊學好
我都想學

已經完左架啦 要認清現實

冇拉冇走嘅都唔會再出嚟啦

好多人唔肯面對呢個事實
呢一刻係街頭既層面我地係輸左

唔想放負，但請認清現實，保留實力無謂作無謂嘅犠牲。

電可以問下我

建造業訓練局
學完水/電要隔半年先可以學另一樣

如果過英國好似要再考過，唔記得有無記錯，嗰便好似唔承認

係，場運動已經喺理大嗰晚完咗

上街呢part的確係
太大風險代價

係
所以但係電degree係可以入英國工程學會
就OK

變左質好耐啦

理大嗰晚之後啲風向去哂要贏選舉到

我而家都係同啲後生講唔好出，狗多過人，而家仲要國安攞正牌落埋嚟，就算現場捉你唔到佢都一定有辦法揾到你，唔值得

開左新呀

minami 勁左

有冇人覺得AB跌咗watt

猶如猛將加盟

同一班人兩季谷盡 差唔多喇

買左人未 未既我出返去

斜森

中埋武肺

街頭層面輸啫
中共比全世界打到啪啪聲啦
運動一開始就係爭取國際協助

咁快手

準備好

係咪做開個行

街頭層面本身都係集人氣
呢一刻黃藍立場都好清楚喇
真係冇必要再搞呢D高風險低回報嘢

仲迷戀街頭抗爭都係on9

好多人仲沉迷係街頭嫁
覺得poly咁實有得打

不過當運動開始轉型 大家好似就停留左係中共被國際圍堵就係光復香港嘅目標

當中共真係解體 香港人係咪真係準備好迎接獨立 成為一個國族嘅一刻

老實，之前香港人可以堅持到咁耐我已經好感動，現階段保留下當回回氣啦，唔想再見到無名浮屍

街頭抗爭似乎真係作用已經無乜
我情願大家花多d時間上twitter做國際線
會移民既手足就去到當地之後組織返香港人羣組再定期march下幫香港人繼續發聲
依家要做既係散種子去唔同地方

Where is Thiago
btw James Pearch WHO?

I only know who is James Pussy

呢個po講得好岩 我唔認同我地把火係熜左
只係能力上我地係街頭層面真係去到極限

係香港千祈唔好入行做電燈佬

移民有著數
講民族性講文化冇著數嘛

有冇新ig?

冇呀

垃圾節目

tonight ?

垃圾 唔會睇

今晚屌住睇

係好撚垃圾
淨係睇咗第一集
但今集講利 會屌住睇

你估講anfield 會用幾多分鐘去講

屌那星咁快又6點
聽日又到星期一

屌，封鎖咗條友，不過而家知你地講咩

5-10分鐘

5分鐘都比多你

Why block

唔記得，其實係邊個嚟

你鳩block

利市除咗Anfield Beatles AlbertDock仲有咩好講
BNO office?

可能個acc俾人hack咗

係就好 人工高咁多 牌都易考過人

聽日又home office

咪又係要做

班狗佢地無成本

咪係 拉完唔告都曬你48個鐘 又可以砌你生肥肉 比假口供都無後果 老閪都拉左你先啦

司機都拉
一早話左班狗係造成全球圍共嘅原因

亂鳩咁黎

There is “no chance” Liverpool would accept a bid in the region of £15m for Gini Wijnaldum. [@JamesPearceLFC]

巴狗真係垃圾
攞歐聯同英超成員都出賤價

疤狗同FSG呢方面真係好撚似

FSG真係垃圾
攞歐聯同德甲成員都出賤價

FSG絕對係乞衣過疤，疤冇錢係因為要養班大帝同之前年年買高價水貨，利冇錢係因為FSG要養遊艇

又話財困收番15m又唔歡喜

理西佢用唔用得晒啊.
佢夠彊咪加稅. 睇下D 藍絲嘈唔嘈
DAB 夠彊咪支持政府加稅囉

到時反對勢力已經全部收皮
藍絲已經冇利用價值，佢唔需要驚藍絲反對

到時淨番藍屍就反對加稅=反政府=違反國安法

2個月無紅日真係好崩潰

Work from home 有幾崩呀

又推跌阿婆，呢班冚家產

咪一樣要做野

唔剪髮先重點

咪係 仲咁多聲氣

至少瞓晏啲呀

9點準時起身

起碼訓晏d hea勁d 廁所都乾淨d

返公司要成日忍屎

民建聯都唔敢支持加稅啦
如果我係藍絲的話. 都一定屌9 民建聯

咁你又誇d

笑能左
菜街有人大嗌利物浦萬歲都差d 衝曱盃

訓左幾個月

巴狗有咩問題
我利早排先講完泰亞高得返一年約，29歲
唔值25m
咁老母15m咪好合理囉 合理價又唔賣比人既 咁衰

10月頭尾都有啦
11月清下AL
咁又年尾

日日返去係咁痾屎 廁所有人長期清潔

今年放左11日 仲有14日未放
留返下年算

屌你留落棺材？

已經打算年底辭職

忙到瀨屎，點放
早輸天氣好，好想去海灘睇女，都去唔到

海賊王咁就可以播20分鐘
康家死都可以分幾集播
播到今集先開槍殺佢

we hate the Sun, we hate TVB!

有時用廁格都好似買六合彩咁

有時一打開 痴撚線啲屎水就湧出嚟咁 都唔知係咪忍左十年先可以痾到塞晒

Fsg呢？

仲等緊索羅攞新刀

公司有個獨立廁所有得沖涼 次次痾屎就入呢個到痾 好有私隱

我睇完明哥就無睇
悶到痴鳩線

fsg值得商確
但the sun同TVB就no doubt

想直接裝新寬頻唔等HKBN到期
但係好唔理智

諗清楚

we love james pearce

其實都只係差兩個月

仲未捨得買波衫

人都未簽 買咩波衫

JP食屎啦

F$G閪撚到咁買唔落手

死黑警

準備睇viu垃圾去主場

果兩姊妹不了

Anfield 唷

屌
洗撚睇佢哋介紹

睇佢點介都好

利子個個都專業人士

安76想簽Mertens

好多新球員降臨利物浦

拍到都唔知想點咁

佢地識鳩咩

條仆街集集都話自己係果隊球迷

好多利子未去過都熟過嗰兩條友啦

帶你到主場紀念品店?

真係垃圾到..

5分鐘完

柒到開都無開

除左我

未講完既

事實佢係賤種黎

轉陣仲勁過高普

睇到起雞皮 柒到

百家性奴 垃圾

話左5分鐘都無嫁啦

屌
球場都無入就睇完？

完啦 你expect d咩

屌你老味咁快走人

柒到唔開門比佢地

你個節目名唔改球場都無咁柒啦屌

睇球場點都要入去睇啦
cls

浪費左人生既16分鍾

兩條女連字都未咬得正

開個Google map介紹咪算撚數囉

佢個節名叫 帶你到主場紀念品店 呀

T66 and Becker
想要今年英超金章

原來下集仲係利
咁比面玩兩集

原黎下星期先拍入主場
浪費咗我半個鐘

熟撚過佢啦 主場又講完 可以講d咩
去liverpool one 再行official store囉

一哥？

點解一定要印新球員

人都唔買仲送錢比fsg買遊艇?

唔係印新球員 係唔想俾錢唔肯買人既班主

下集入球場 更衣室 博物館
換言之早知唔睇今集

黃店球衫

都係Anfield

想屌姊妹丼

細妹

粗重野等我黎
呀妹淫到仆街勁多野玩

葛迪遜是我家 人人都愛它

早晨請問thiago簽約未

黑警死全家先

佢地特點出曬名係勁多懶音

有咩正野 可分享？

好似平行時空咁
完全唔知講緊咩

新波衫印左英超字 正常聯賽會用球會字定英超字

btw 幾銀?vapor?

我千一到 印明奴 VAPOR

連一個金章

他心力透支 仍然想去試多次
他努力過 天也像說 都可以

每逢要等月中D AV新番都好漫長

痴鳩線
班死曱甴

班死曱甴真係以為自己係正義
歷史上完全搵唔到一班走狗係可以好似佢地咁撚賤
殺自己人

有利有權班仆街有乜做唔出

無力感好重

聯賽英超字
杯賽球會字

同民族性都已經唔關事
咁多年圈養一班係出面搵唔到咁多錢既社會低層
做極權既走狗
仲衰過猶太警察

其實有冇心理學家同社會學家可以解構下呢仆街咩心理呢?

佢哋嘅能力咪頂籠做實Q
邊有可能有而家嘅人工
咁咪做極權嘅走狗囉

有錢有特權 人就會腐化 正常不過
同埋 有特權點會想失去 有人反佢咪唯有比更大既打壓力度為求打死你

剛入手黑龍加主場球迷版

毅進仔月入2萬幾 又有屋住 又以為自己大晒
點會咁遲同你唔撈

團購?

想印T66都冇

焗上官網買

你會發現D老散狗係特別癲
因為老散狗特別係上一輩果D
基本上可以話係生活無憂
有宿舍住，退休有長糧，多假期，唔會俾人炒唔擔心經濟
佢地所有野都係呢份閪工俾佢地
冇左呢份工佢地只係一舊垃圾
所以佢地久而久知就會自我justify自己做既野
因為佢地班人冇選擇，惟有說服自己先係正義果邊

屌完驚你甩唔到身，賓州仔不保

Sergio Reguilón has been offered to Man United. The board and Ole are considering him as an ‘option’. They’re gonna decide soon. Also Sevilla have asked to have him back on loan from Real Madrid. The race is still on [also for other clubs]. 🔴 #MUFC #RealMadrid #transfers

真 佢地老豆係澳門黑社會大佬（好似係）

而家嘅戰術係唔理黃藍，總之嗰日要拉人，你喺街就係你唔好彩，佢要拉到你地驚，連街都唔敢出。仲有而家係玩埋身，唔會再放tg，因為畫面唔靚，而家盡量放uc落嚟，一見target就拉。

基本上鳩拉左好多個月啦
依幾個月一有活動就拉哂街上既人

猛鬼添，崩牙駒頭馬

傳撚到無野好傳 Griezmann都關利物浦事？

畫面唔靚已經唔重要
日日鳩拉人真係當人傻咩
白羅斯無咩TG我地都知人地班走狗幾撚癲

班狗無野需要驚 同777一樣 做乜都唔怕 CLS 城市 點同佢地鬥？

路西法效應參考監獄實驗

搵朋友幫手買咋..其實之後見到普通版實物我都接受到 早知唔買咁貴 冇咁襟洗TIM

到時我叫猛鬼班

中到仆街 原來個實驗係真

班所謂搞手夠薑就一個禮拜搞一次
等國安捉哂佢地
我地好市民係會留係屋企唔出街
警察叔叔會幫我地去站崗維持治安

你留意下，自從pk上場之後好小放tg，因為tg主要係驅散，而家tactics轉咗係包圍再拉，唔理夠唔夠料，總之一封鎖咗嗰範圍就無人可以走，全部返狗屋

出路根本等返兩條

根本就要拉到驚 拉到乜運動都唔敢搞 仲邊有可能搞到過百萬人遊行

基本上係無，立得國安法就預咗支那化。一係走，走唔到嘅一係保留實力，一係轉做地下化。但係香港地方太細，周圍都cctv，地下化基本上死路一條

但反而香港人唔撚會再驚
因為個個都有眼見到依個777政府幾咁荒謬

所以trump 一選輸左就要同佢鬥紅
點都鬥撚死返班仆街先

其實街頭運動已經到左樽頸架啦
唔會再可以好似有初期咁密集 但我覺得點都要係d 特定日子蒲一蒲頭 最緊要都係要be water

真係有殺錯無放過

有左國安法
香港人好似當無到咁
屌你老味香港人適應力真係全球第一

響大陸眼中只有根正紅苗既先係自己人
班狗一無利用價值就理鳩佢啦

算啦，樂觀啲睇，我們香港一個小地方搞到而家差唔多全世界圍攻支那已經好叻，老土講句跟住發生咩事已經唔到我地控制

其實有殺錯冇放過對個運動係好事黎

BTW
有無人有JOIN D 24/7 GYM ROOM

當香港接受全面管治 班狗遲早做condom
尤其依家大陸冇水 高薪養廉咩 有錢都射去北京先啦

有冇利子睇緊f1？

但係個政權都唔係傻
打仗依D野一定知自己唔夠料

仲有好緊要既係
香港不消費

老老實實 連打印度都驚就食撚屎啦

全民勇武呢樣野已經唔係一條出路黎
其實中大理大一役係有需要寫入歷史
因為係香港呢一個金融中心 竟然可以打到咁 基本上會勇武既人已經上晒場 但結果都係輸

重點真係唔夠打
真係夠打一早開拖啦

PL
#7 days to go

所謂既中印邊境都守唔撚住

雪山獅子旗

無計嫁喎 我地無火器 真係點都唔夠打
政府一定唔會比班黑狗輸 而且上面仲有無數咁多人可以落黎
理大一戰已經係極限 但香港人平時既一班港豬竟然肯打到咁係已經好難得

我諗人地上到前線既都唔會差得去邊既
上面啦WO, 我地見識得多依班友可以有幾流啦

歷史是由勝利者書寫的
所以我地一定要贏

有仔女既走啦 唔好留係到 認真既

不如試下講d開心野

返多五日就星期六
又放假喇

聽日又星期一可以返工啦

仍然在呼吸都應該要慶賀

又真係冇乜
轉會都冇得J
一最撚衰都係FSG
自從佢縮水 香港冇好過

【打破迷思】今日我阿嫲走嚟問我其實咩係「全民勇武」

呢個POST

Neco Williams Goal !!!!

Neco

fabinho who??
wijnaldum who??
milner who??
chamberlain who??
grujic who??
jones who??

休得一日

FT Wales 1 Bulgaria 0
Neco 仔頭搥絕殺

真
仲有嗰12個

記得幾年前木燒又係幫wales 入關鍵一球後就冇左影

FSG必須死

Williams 出左黎右路生好多

未賣文尼 算唔算開心野

佢一隊一定無問題啦
右閘無備

國家隊經常打閘

要開香檳啦
屌你老味FSG

戰術大師

高普對閘既要求咁高
邊爐剩係速度都唔合格啦

希臘仔打右閘唔知掂唔掂

仲有米拿

唔爽返下點訓?

聽日要早起呀

米拿都係慢.一樣打得好

返工邊個唔係早起

咁夜打聽朝會唔想起身架

呀叔咁撚專制

我地無女先要丁

掤牙

得 交比我

好喜歡她

屌
訓

屌 我pro club打到上d1 跟著有個frd 同一team嘅 佢同條女嗌交 之後燥到踢曬成team之後del左隊波
仲諗住21之前攞返次champ

佢硬唔到

根本早幾年都已經知乜事啦
唔應該生

奧奧 我要進來了

好慘
利申 今年隊波拎得7次 上年拎40幾次

這是成人台嗎?

一次未攞過

拎第一次會好熱血 之後就好似好平常咁

當年woodburn都係好似處子戰幫威爾斯絕殺

好有當年高登嘅味道

已經唔知自己睇緊咩

會

Williams上位了 國家英雄

岩喇
多d去國家隊練兵
唔好下下係球會到練
次次張學費單好貴

買了球鞋 再買玩具

最緊要有信心 衰一兩獲冇所謂 想當日阿諾比人地福仔撚完 之後歐聯首回合完封辛尼

Callum Wilson has just arrived into Newcastle ahead of his £20m move from Bournemouth. The England striker flew up from the south coast to Tyneside in Mike Ashley’s private helicopter 🚁
He’s set for his medical tomorrow 👨🏻‍⚕️
#NUFC

究竟fsg有幾窮

And Klopp's experimentation with a new formation could speak to how much Minamino is now impressing in training.

Anfield insiders have spoken glowingly of Minamino's application at Melwood and his English has developed significantly due to the hard work he put in during lockdown.

Being stuck in isolation during a first few months in a foreign country can't be easy for anyone, but Minamino used that time to help kick his Liverpool career into life.

唔係話南野唔好
但點解仲可以搵上季季中既signing打飛機 仲要本身唔貴

係孤尻寒

因為利物浦啲新人全部都要夾大半年先有料到
除咗VVD Alisson

係有幾多遊艇

thaigo 黎到可能要train 到31歲先可以上場

未試過 我果隊完全hea玩

Fifa 嚟？

到時高普可能已經敗走

開季前搞掂 Thiago 好嗎

Hea玩其實唔好玩

有一天趕上壯麗落霞
把酒乾杯鬆開牽掛

你個fd係咪弱智
同女嗌交關pro club咩事

要夾廢老套戰術唔係咁易
本身要壓迫 跑上跑落
Skip中場
每個人要識打兩個位或以上
防守死球企聯防

真係唔夾番半年都好難

上過d1但未拎過
可能我地太廢

唔係想賴隊友 不過完全無進步
而家玩都係for輕鬆吹下水

九龍有邊個間波衫鋪黃?

我都想講

有放過水咩？

呢單野 華文世界講都唔講下，痴撚線

打打下打到燥底掛

佢同文明一齊出前面就好爽，又做到緊迫反搶
多左水貨反而無咁流暢

唔搵南野，可以搵邊個

21，No.7，皇朝，NTS 都係

呢兩季熱刺買人仲積極過我地

好啦 我帶啲正能量俾大家啦 我地琴日7:2反勝黑池 證明隊波實力雄厚 唔需要引援泰亞高都得

笑左 thanks

肥佬都駛得多過FSG

我利有既係財政健康 近5年net spend 排最尾

係咪比條女入去del左呀

咁撚醒

真係要ban 有幾難
cctai 大把人cap 圖整合埋
狗爆ac 扮人講野都見唔少
但連狗直頭潛左水咁

21個肥佬d印字好撚柒
NTS個老細幾好吹
兩間都印過nts係好d

21印字幾好喎
睇撚住佢印都冇出過事

Liverpool winger Sheyi Ojo set to join Cardiff City on loan. [@_pauljoyce]